（屌曬你風向撚） 一定要去北角！！！！！！

依家黑社會公然挑機
你地竟然話唔出 仲想用精神勝利法黎打飛機

無病下話
咁撚細膽點光復香港

我唔理
我一個人都會去
著黑衫照去

你地驚果d係屋企開定部冷氣睇直播吧
反正你地出到去都係叫人走 叫人be water
叫人唔好打

曬鳩氣
無膽就係無膽
一世做下等人

話緊你班冷氣風向狗呀

去就去硬架啦，點令更多人去先係問題

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

推

少人咪少人

留得低既都係精英

現場叫人去
啲人見到多人一齊去就肯去

叫人唔去嘅都係冚家剷

根本無需理班冷氣友
得幾百人就幾百人
同班黑社會硬碰

上似都係咁少人 只係白衫更少

打7 佢地

同五大訴求 有咩關係？

福建 黎班撚樣 唔通響香港住成個月咩

過埋 呢幾日都返歸啦

打完佢哋就震懾所有黑社會
之後嘅遊行少一個障礙

如果因為人少，有人比人打到仆街，
各位冷氣軍事會唔會內疚？

咩無關係
振奮軍心

我地依家急需一場勝利
一場大勝

你返屋企啦

佢地唔會

因為根本係內鬼

又一隻鬼
冇人支持你呀
同埋今日唔去唔代表之後唔去呀

返完去唔可以再嚟多次?你以為中共好窮?

去北角唔係為打交呀
係要話比人知我地無所畏懼面對任何打壓都會堅守信念

泛民維穩機器全開樓主等食屎

你尋晚一個人去二坡坊挑機啦
上連登做乜

咁每次去北角都有人放風話有黑社會，咁咪以後都唔駛去?

幾萬人打幾百人

獅子撲兔

唔明驚乜春

此帖已完
鬼味濃 推人去死

你今次認輸，下次就會有潮州幫，海豐幫，廣洲幫，四川幫，上海幫

咁係咪永遠都唔使出嚟？

屌你老母戇鳩鳩尋日荃灣有行動？
做五毛做到你成Pat屎咁 上面冇晒人？

佢哋會覺得自己英明神武，都叫咗你班友唔好出㗎啦，咁樣

你個仆街咪之前開post叫女義士serve你條垃圾
番屋企打飛機啦

日光日白行出街會死？

香港變成咁？

屌你個P牌

一個主題記錄都冇學人捉鬼

Show blocked user

上次覆桌元朗，大家都無驚，
今次唔知驚乜春

我地住 香港 幾時 出黎 幾時 返屋企都得
以逸待勞

佢地日長水遠 走過黎
得股熱血上腦
收封利事 車馬費

咁撚好心機 同你玩咁耐咩

佢哋吹晒雞 打空炮
一定泄左道氣

尋日荃灣冇行動
啱啱放出嚟呀你

樓主冷靜啲，你出親啲post都負皮ge ，亂帶風向

唔駛出力唔駛打就有錢拎，俾我都嚟多幾次啦大佬，咁撚旬份job

知唔知乜嘢係行動呀大陸仔
上返你嘅香討啦

唔夠打就話避風頭
夠打你都避
你想避到幾時

依家就係要話比其他人知
我地唔怕黑社會
唔怕惡勢力

你吹大雞正面交鋒一樣收皮

炮台山已有狗

你連Post都冇仲夠膽話人

去之餘一定要要提721，今日同728一樣都係要反黑，要令人記住果一晚

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

721

收皮啦狗仔

一陣見

爛仔交贏左對五大訴求有咩用? 今日褔建 聽日上海 後日四川 咁唔使理政府啦 逐個省落黎走轉 勇武傷既傷 拉既拉咁最有用啦

日間可以去
宜家福建佬會長出左黎認頭，有名有姓有排頭。
有乜風吹草動都會入曬佢數，佢地唔怕政府都會怕全香港人揾佢地算帳

交鋒就一定有人傷
黑警又出黎拉人
但拉完福建佬就放人 示威者就告你
我地對抗福建佬把撚？
佢地大搖大擺係街到既 黑警又唔做野既
咁樣只會多樣野俾我地做文宣

你打贏佢地中共唔可以叫第班再黎?你以為中共好窮?
其實呢個問題無限loop
佢d人可以再黎
亦可以換唔同人黎
換班武警解放軍做白衫都仲得

如果你話出去係為咗令勇武抗爭持續，延遲佢地清算我都覺得好合理
但你咁樣撩人話人細膽唔敢出去，想點

又係哩啲上晒頭的累街坊on9
白衣冇行動咩？
你唔撚入去挑機？淆底呀？
定係想拉埋多啲人同你去送死呀

咁到底可以打贏幾多幫人又無捐傷

好鬼
做乜要去打爛仔交
福建佬擺明同政府企埋一齊

認同
中共無限人落黎就可以解決到呢場運動

認同樓主 打黑社會係for 勇武升lv 用

係 因為果到街坊唔會去 鋪頭唔開 等同銷禁
經濟下行我地就可以明正言順話係中共黑幫搞成咁

聽日我地文宣全力反擊

點解你會覺得打贏班福建佬就係我地既勝利？

咁我當中共有錢每個區都派一班人嚟，你會點? 返歸?

驚咪去深水埗，唔驚咪過港島

冇必要打

你好明顯係無策略， 唔係夠唔夠膽問題， 一係狗警，一係就三毛

agree

當日先嚟話唔去 屌你老母啦 都唔知咩居心

on9
五大訴求先重要

721 推

唔理衝唔衝 一定去維園

起底後望一望就知
3毛過主啦

唔割 不過去既話要有人統籌 一點一點推 咪亂行 重裝

依家係五大訴求定打死黑社會？
要識玩過政府先可以贏

不分化 兄弟爬山！推！

福建独立，时代革命

緊係等佢人少先挑機啦

激將法

光復香港
時代革命

hi,現場人數決定。

我會建議集中去一區
同埋今日唔去北角亦可以去深水埗遊行

如果用番同樣問題問你
每區派一班人落黎
你係咪打哂咁多班?

大家起一起樓主底
10個post 9個搞分化
唔好再推post
Block 左佢算

自己起樓豬底

一半係豬隊友 一半係鬼 加埋唔係人

真, 咁撚細膽講咩光復香港

1303 鰂魚涌地鐵站C出口有綠衫

第一手

唔跟你就內鬼
唔跟你就風向撚
唔跟你就屌晒
一定要乜乜乜
一定要乜乜乜
比個大台你囉

不分化呢？
不割蓆呢？
兄弟爬山呢？

我唔知你係唔記得定咩
你當我屌醒你好屌鳩你好
我唔理得咁多
你衝左我一樣支持你唔會割9你

拒絕向黑勢力低頭

咪去左先
話明be water, 同唔同班人交手就由前線決定
但唔夠人就一定咩都做唔到

請善用不推文回覆

你去埋我果份

黑社會就要怕咩。一樣全黑杉 一陣見

去邊其實無人阻到，有自由意志
總之萬事小心
有自己人郁手打人先要㩒住
齊上齊落呀

你突登去搵交打做乜撚呀

可唔可以召集一千個港女免費serve 義士

小朋友 我2014年已經出嚟㗎啦

我4493勇文青呢度上得比較耐嘅都識我 屈人警察三毛你未夠班

大量警犬三毛入侵，大家請細心分辨資料內容

都話唔會去 你要去自己去打

維園見

樓主=風向撚
主動去人地布好陣既地方打班無意思既嘍囉，仲要未計最大黑社會圍攻示威者
叫人去送頭個班

支共真係派左好多5毛想我地送頭，樓主快啲去，慢慢表演啦契弟

有人偵察北角live

去定唔去我都阻你唔到，但記得幫手睇住身邊嘅女仔，唔好俾任何人落單

屌人風向撚
你自己出呢個post咪又係帶風向
呢加對家係班大陸喱唔係黑社會呀
分清楚先啦

點解唔係
除非你好中意比黑社會強姦老母

去維園銅鑼灣仲好啦
戇鳩鳩樓主係要走去搞福建佬
大家咪理佢

同元朗一樣，去就等於入村，去北角就等於打交，做咩事呢其實，咁多位連登大哥，去集會唔得既？

根本唔係驚
而係主動權係我地手，我地應該好好運用
佢班鄉下佬落得黎幾多次
你今日唔去，大把機會去

成個北角已經狗車

721721721

冷靜少少先，就算你今次打到佢地仆街
佢地只會下次再吹多啲人落黎再打，只會形成一個惡性循環。
我地反既係政權，唔係反黑呀

Push

我會守番我住個區每區啲人自己守護番自己個區

721
起底, blocked

邊有人驚啫
而家唔去睇佢可以做乜撚
夠膽就整多個721 全港憤怒

避得一時避唔到一世
遲早會去 怕咩

呼籲左今日唔去住
你要走去流血做革命先驅咁勇冇人阻到你
會內疚啊 但唔會驚囉
等更多人更加憤怒添
記得上連登求救 一定狗衝去救你
萬事小心

恐怖分子＋黑夾攻

小妹已在堡壘街天橋弱弱留左幾句毛筆字，但係單拖一條友真係得幾句sor)。

有個叔父疑似點相，所以先繞一繞路。雖然我都好驚，但也不願低頭，所以希望大家克服恐懼，不需要同佢地打，但有需要也要還拖保護自己和手足。

北角市面現時最多係金鋪無開，英皇道有數架警車及防暴戒備。

希望大家平平安安~

去咗維園集會先

你唔係一個人，仲有好多手足。我都出緊去。

有好多手足，點都會去，人越少，佢哋越唔安全，唔明點解有人吹風叫大家唔好去。

岩呀
想減少d人
等勇武落單

唔好咁天真
對方係中國人呀 得把口你打贏佢一次佢仲敢出現?

相反你今次淆底 黑社會就直接去搵你㗎啦

係，同噚日大埔一樣。

打果班人無用，警渣會保佢地，自己友又被人拉
可以自衛，唔可以去主動攻

請善用起底功能

小心 and be water

哭建讀lip，是大激麵

而家啲風向撚直頭叫人唔好去

去硬，一陣見

721

福建独立，时代革命

政府北角呢步棋 我地點行都反攻唔到
所以要好好防守 下一步將佢軍

槍打出頭鳥
其他就會聽話

依家出頭你都淆
其他更加放肆

又嚟不同政見人士毆鬥？

咪撚去送頭
重申一次
人吔布晒局等你你
啲狗都唔會幫我吔
佢吔打撚完人轉個頭又上返去，拉都唔到人啦

對家用班福建佬嚟嚇我哋想爭取五大訴求嘅人呀，點樣冇關係呀？

講得呢句 你似鬼多啲

元郎堆鄉黑都唔驚你驚福建佬做乜
都係嗰句，人多就冇嘢要驚，人少咪去深水埗幫拖囉

一萬個勇武打走十萬個大陸佬
然後警犬拉1000個勇武

樓主又係果d聊人去其實自己食花生d人

你唔係鬼就一定係on9仔有咩必要正面衝突
Be Water!去深水埗

從來冇人話主動攻擊囉
係主動嘅尋日開咗波啦

其實無人驚佢地
只係睇人地柒好過自己出手

樓主係鬼 推義士去撩交打

呢個post 伏味濃, 引人去死

北角幾點

如果任何黑社會再出現，無差別打人，而警察冇出現！！！大量淺藍將會變淺黃！！！

大家要唸唸係咪真係要硬碰！！！

永不割席！！

光復香港，時代革命

去唔去自己決定
但記得唔好落單，人多先安全

遇襲時請逃走 或者
一旦決定還擊就要打到佢仆街，等佢地知道醫藥費貴過維穩費就會唔敢再黎

都係嗰句
膽小覺得自己冇乜用可以唔去
覺一定要去既勇武巴打都冇問題
你唔係大台 冇能力控制啲似做乜

不割席 記得保護搵哨兵自己上連登請求增緩
Be water

香港市民睇唔出呢

去維園都好，等佢地入來關門。

Support

你去先

影幾張相
大叫幾聲福獨

我地之後到！

天琦：
//但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。//

天琦一句好過我講十句.
與其將福建佬當敵人 倒不如將佢地變成敵人的敵人

北角福建佬副本之應對策略 集中討論

無撚有錯
一話唔去，但大家都知道有啲手足或者住北角嘅手足一定會到， 結果少人就好危險，會令去到嘅手足增添多餘嘅風險
大家一齊去先最安全，不過我有少少擔心ssp

去你自己去

樓主去拉怪, 手足係後面

收皮啦風向撚，你2014 坐到而家？仲係度鬼鬼鬼

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

下禮拜又出呢招嚇你
你下禮拜係咪又唔去呀
出聲囉
無人話去打人
係話比人地聽我地無畏恐嚇
無懼鄉黑

咁搖仆街架咩樓主

雖然我覺得要智取， 但手足去既話都要去支持

哩個post不斷有兩個人係咁叫人去
然而已經夠鐘重送係咁叫人衝
好鬼

轉頭見

收皮啦五毛，成日叫人衝

贏輸都被差佬尾刀，
有咩意思

邊個唔出北角邊個係黑社會

你收皮就真啦

打死班福建佬有邊個會care?

除左自己打飛機外無人會care

樓主好撚on9 咁好打 自己攻入狗屋吧 我地留屋企睇直播

叫都唔叫你地冷氣風向軍師啦

笑死人咩

如果個個唔去，淨低既人只會比人屠
又重演721，你良心過意得去咩

勇武係一種精神 一種態度 唔係周圍去同人打架就好撚勇武 出到黎既每一個都係勇武 但係希望能夠對準背後既原因 目標 唔好去react表面個層

你應佢哋戰
先至會引到其他幫派不斷挑機
唔撚理呢班嘍囉
但係舖頭閂晒門
中共仲點會揼錢被佢哋？

依個真

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

我陪你

［突發］ 一手 北角有幾廿福建佬著黑衫

扮大陸佬想抹黑我地
我唔建議去

支持樓主自己一個去，記得叫口號做直播

鬼撚到
你咪自己去囉

on9

福建國出黎柒出國際

收皮啦

無錯！ 轉頭見（冷氣人，請留守冷氣！）

申利：我會出

風乜撚向 我絕對支持勇武 但你去北角同黑社會打交同5大訴求係完全無關呀

鬼你條命
又分化
驚就做冷氣軍師
無人話要開拖
用人數鎮住唔得既
唔夠人出就係因為你無出黎支持

你早講吖嘛邊度有黑社會避邊度， 728唔使死咁多手足

大佬班人 唔係香港人 唔會告嫁

你去啦 、影埋相

今次係正義之戰
完全唔係俾正義支配
你一怯，就輸撚哂
我地唔可以同惡勢力低頭

on9特登去比人打
仲要比藍營有材料抹黑

我想問樓主如果人地黑衫 你點知邊D自己友 邊D黑幫

如果依邊係到 人地黑衫又係到 對面亂放酒炸居民 全部入我地數
咁你想個運動點持續

而且對方動員如果有1500人
依邊你自己諗下勇武有幾人 和理非有幾人

你解決到我就去
解決唔到就只係意氣用事 心口掛個勇字衝過去
你只係用情感綁架件事

自己去飽去！打完又點？用下個腦拉！

On9你追post啦
樓主叫人主動去北角打黑呀
p牌仔

樓主你要去自己去
咪撚係到推人去死

唔係話唔去，只係話今日唔好去，留番下星期先。港島東一定要搞

白痴仔
有手足比人打都係因為你有份叫人唔去

好撚多P牌推post

P牌垃圾收皮啦
你驚就唔好出街

*完全唔係俾仇恨支配

收皮啦樓主

行動前都要用下腦 唔係得個勇字

敵進我退
俾你打贏，成場運動都會贏?!
如果咁簡單，全世界衝入去打啦...

樓主你影張相話自己係北角我咪信你囉

你咪撚戇鳩啦人哋影曬相關人已經做曬嘢準備用抹黑我哋啦

自己踩落個陷阱到

你咪鬼囉on9仔
有黑社會企館就閃？叫班街坊自己面對？
你同班黑警有撚分別？
好心你啦 人地發個風就又改期又取消又割蓆
你都幾撚好笑架喎 堅持去果d係鬼？唔去果d就智慧撚？
係咪傻撚左啊你
咁撚有智慧 去親共啊笨

好 我地冷氣軍師睇你凱旋歸來！

頭post 無叫人去打人你就嘈啦

樓上話一萬人對幾百

你知唔知真勇武得好少手足

唔係full gear就勇武

希望各位勇武手足就係要睇實呢啲柒頭
有勇無謀無eq 成事不足 敗事有餘

成班得個勇字
係呀比你打走曬又點

而家真係大鑊緊，眾建諸侯而削其力，就咁引多你哋兩引，我哋自己都分化內哄緊...

支持各位做認為岩嘅事

光復香港 時代革命

而家叫你入北角打福建佬？
佢派福建佬出黎你就唔去，咁係唔係以後佢派福建佬出黎維持治安就得？
仲有示威者果邊人多，福建佬自然笠水

之前727元朗夠話八鄉會師，最後班牛屎佬除咗笠水之外仲有乜撚嘢作為？有冇人出黎同示威者揪呀？？

會唔會諗下現場決定完都係好少人去既話，係咪重應該要入去呢,如果決定一齊入既當然冇問題

去一定去❗️

福建独立，时代革命！

冷靜啲先 遊行集會既目的係表達訴求啫
唔係下下要開拖先叫有參與嘅

你而家要針對返五大訴求，唔係出去打爛仔交，摺埋啦

你在衰！ 完全無post！

無必要去
就算打贏又點？
偏離咗五大訴求啦！

你又知班街坊個個憎佢地？

成日自已睇埋晒d自己友既支持comment

同一區有好多人都想人打死手足呀

去到夠多人又唔係主動出手有撚事
佢個個星期用呢招係唔同區係咪你又叫人唔去呀
未去先怕

去維園集會先啦屌你到時前線再睇情況啦，你當前線傻架？少人就轉去深水埗啦仲打

所以就應該由d街坊比人打 係咪咁解？
博警狗唔出現 博黑社會唔會打死人
係咪咁啊？
黑社會係因為有人申請左遊行先會放風話打人
唔該你地負下責任 咪成日扮民意軍師好唔好？唔該哂

叫唔去嘅真係唔知咩心態 遲啲區區都吹話有黑底 咁你係咪就唔出?
一定要出 記住唔好主動攻擊 但係人地開拖就一撚定要還拖 打撚到佢地懷疑人生 下次出唔到嚟

On9呀你
自己睇#9啦

比你打撚贏又點
全部支那人 唔會上身

我地既勝利幾時變左打贏黑社會？

善用起底及不推文回覆功能再屌

我屌你老母臭閪知唔知咩叫be water，不受傷不被捕呀。 仲叫絲打去serve義士 (見起底)

埋撚害班手足啦
大部分都係學生哥同妹妹仔
班黑社會食硬你地

你係咪都係睇直播嫁啦
你做得d乜姐 手軟腳軟

支持你自己去 比人打死唔好怨
勇武都要有腦 落北角同黑社會打對5中訴求有乜幫助 唔好咁on9好嗎

散咩撚！！！！！出！
勿戀戰，自己安全為先就OK！

點解要去打
咪由得班友自己係北角食西北風
專注返遊行同五大訴求啦
真係打上癮咩

出面d post又話好危險又有棍又著黑衫講撚到北角會核爆咁
其實有咩目的

人哋已經主動搞破壞你去仲著曬黑衫

總共產黨講正義戇鳩之中嘅戇鳩

Agger

一鼓作風 再而衰
有咩道理喺而家最有對家最有士氣既時候衝

樓主頭段已經話入去打鳩福建佬喇喎

惡勢力係政府唔係乜鳩野福建幫，對返準目標得唔得

同埋提醒下面覆post既人都用返不推文回覆，唔好推呢啲垃圾post

點解要去打交

你助長白色恐怖，最後共產黨咪用同一招收服哂你地成個運動囉

我自 冇用到不推文

福建佬針對示威者
點解仲要出去比佢地針住？
我地嗌五大訴求關呢班大陸佬咩事先？
香港係我地地頭，今日唔去北角，第二日都可以去
呢班傻仔黎得個7日，點解要仲走出去比佢追
再加埋三毛叫人出北角 係人都知咩事

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

請善用起底功能
請善用不推文回覆

身在東區 成街狗 為乜成街狗？真係防你遊行？去就啱喇 民間衝突 兩邊拉晒 一邊就告一邊就放人兼飲茶 點解仲要叫人去？自己諗啦

唔好話比人嚇就唔去 係明知人哋重兵都唔識游走？

無他架！

次次遊行： 國內都請唔同區分，地區落香港

香港人，咪所有遊行，都龜縮在家（sorry 講緊你）

哦 所以人地放個風就又改期又取消又割蓆喇 係咪咁？
元朗都有人撐狗啊 咁621元朗全部人抵撚死
北角手足話知佢 係咪咁？ 你意思係咪咁？
你話係 我跟你 我以後唔出喇

你就縮沙on9
敵人就係用盡方法唔想你出

圖鑑+1

咪咁on9啦
而家唔係打機呀
要有策略架
下下都要打贏既？
國民黨一開始夠贏左好多地啦
最後未又係輸

你冷靜小小 理性分析左先好唔好？

福建佬夠膽出黎咪打囉
你幾萬人踩入去，你估福建佬仲會出黎俾你打？？？你自己戇鳩都唔好以為人地福建佬戇鳩啦

算把啦你 愈講愈露底
障乜撚野礙 宜家北角遊行咩？

呢D post 一睇就知係鬼
咁撚多地方玩，係要同人地硬碰硬

硬膠 黎又點 問題係政府 哂資源陪班硬膠玩 咪俾佢地留港燒廢 樓主鐘意咪自己去打飽佢

人哋屯重兵你都衝埋去

少人咪少人

留得低既都係精英 呢句你講嘅 少人仲有幾萬人？

冷氣的，由他留守冷氣中

申利：出。 （香港人連出街都驚驚猪！ 唔好做人了）

Gogogo

得啦得啦 咩都我自己去 慣撚哂
有事比人拉你地會上心咩？
手足比人係荃灣斬手你地都係縮既姐
我地出去打黑社會係我地犯賤啊嘛 我地最on9
你地閃得快好世界最撚醒

根本就係三毛 講啲野都低能到核爆
琴晚已經見到confirm三毛狂叫人去北角
大家知咩事

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

你唔識利用材料
淨係諗下次先下次先姐
手足

今日維園集會咋，冇遊行，班人集完咪又行去北角，你地話唔好叫人送頭
黑警都唔驚啦，驚班福建佬？

屌 打贏咗佢地又點撚樣呀
贏咗 哦完打咗人 輸咗既話仲要有手足比人打
根本唔理佢地冷處理先係最好辦法
硬碰硬有咩意思 你咁樣唔係勇武 係戇鳩咋

請記住五大訴求，唔係周圍撩人打架，樓主一定係個d叫人去，但自己留係屋企睇直播食花生既仆街黎

[突發]臺灣朋友教香港人用福建話(泉州腔)嗌福建獨立

你老竇老母生你隻屎忽鬼出嚟呀

你可以出但唔代表你要去主動打交

你想講當人地落到嚟但無士氣就可以去?

阻撚住人唱今天我，樓主食屎

哦 咁你地既策略係點？
又眾人皆醉mode？ok fine 你出埋我果份

咁借問聲你叫勇武出去打贏咁又點呢?
唔知你咁勤力覆post會收到幾多錢一個comment

以為自己黑社會入去開大片呀依家
咩居心
畀位人入話挑起事端呀？
屌你老母推人去死
等對家可以大做文章
仆街啦你
你出咗去未呀咁多嗲

元朗都証明晒！！ 人多唔怕

元朗無去的。（請繼續享受冷氣）

申利： 出

提下你班風向撚
而家2019喇，一早已經唔興話人鬼，與時並進下啦，你地而家咁樣同以前「邊個衝邊個係鬼」果班盲毛有咩分別

鬼你老母

而家叫你出北角 係叫你唱今天我？
係你班人叫緊班勇武派咪黎去 陪你地唱今天我喎
你醒未啊？？

唔係

係叫大家唔好打埋無謂既仗

警察已經唔夠打

仲要搞黑社會

就係唔撚出囉on9
我真係唔明特登出去應戰jm9
首先一定輸手足
仲要去得一定係最勇個批
贏左又唔會有咩輿論贏到

因為呢班人想推義士去死
司馬昭之心 路人皆知

同意，咁搞法等同宵禁，邊度都唔洗去，手足，我地夢中相見

跑台山 北角已經成班綠衫 落到去怕你拖都未開就被狗拉又送頭

乜打黑社會
係我哋嘅責任咩

抗爭=/=打交
贏定輸都會俾藍絲話我地係黑社會打“無辜”市民

總之出左去維園先算！

樓主一條友入去然後直播可以嗎？

政府希望的劇本：兩幫不同政見人士在北角械鬥 多人傷亡

黑警：等你班仆街打到甘上下 就黎拉柒晒你班黑衫再制止你地兩幫械鬥 比班港豬睇下拎撚晒個光環先 等佢地唔撚記得我地元朗721做過咩事

政府：強烈譴責暴力行為 示威已變質 已超過可容忍既暴力行為 讚揚警方專業嚴重執法 解救左北角械鬥再嚴重下去既流血衝突

淺黃藍市民：係喎 真係好暴力 好在有警察幫手 都係政府講得岩 示威者真係好可怕 好暴力 好恐怖

打贏打輸 覺得對我地五大訴求真係有幫助？大家請對準五大訴求

五大訴求 決一不可

自己人唔會叫自己人走去犧牲
大家一直好重視手足

樓主明挑撥離間
喺依個時間點
再加埋起底
只能話樓主係鬼

手足自己決定去唔去
你唔使喺度分化大家
製造手足間嘅磨擦

善用不推文回覆
由個post沉

我地要民意呀！！

我係估佢地唔會再打街坊

因為如果佢地夠薑再無差別打人！！

民意會極大型逆轉！！

尊重前線！！如果前線夠人又想去就去！！

永不割席！！

但要留意啲狗黎到只會搞前線，福建佬會係後門放人！！手足要自己唸下！！

光復香港！！時代革命！！

請解釋同福建佬打交同爭取5大訴求有咩關係

講埋最後一次，你多人根本班福建佬就會笠水，你當人弱智咩，特登出黎俾你圍毆？
相反你地叫人唔好去，但事實一定仲有人去，到時就變左手足俾人圍毆

你哩招分化已經唔work了

我絕對相信我地打得贏，咁贏完又點，下星期又有老黑另一區吹雞，又去打？打幾耐？好明顯係中共放人落黎打，14億人你打到世界末日都仲有得打呀，打到幾時先打鳩777呀
利申未知去邊好，但北角有事一定支援，唔想有人出事

樓主我曲呀

同埋我call曬friend出緊北角呀，雖然遲到

無post 過野的鬼！

對差佬又話be water，見到黑社會又話唔好去
咁點革命？革咩命？

We shall never surrender

日頭一定無鄉黑只有防暴，夜晚盡量唔好落單

去又唔係唔去又唔得

唔支持，但大數決定去 我會一齊

齊上齊落

明白大家好擔心
但係如果今次唔去，個仆街政府下次只會用同一招嚇9我地
到時唔通又次次避開？

借隔離post

明知山有虎 如果避左佢 班懵撚就浪費左時間同酒店錢 我地住香港 隨時可以再去北角 點解要如對方所願
打贏冇乜大著數 打輸會損失大量勇武
仲要對方唔屬於主線嘅目標
佢地根本就得三日喺香港
就算打贏 如果d狗出嚟
我地一樣係輸
因為到而家打狗都仲未係主流
同元朗唔同 元朗係我地要主動打黑
今次係北角班弱智輸撚到pk要吹大雞執仇
我地根本冇必要要比對方覆桌
到底點解仲要堅持去北角 去遲一星期有咩咁大不了？

sor 誤會左

推！

喂傻豬開不推文回覆啦 唔洗同呢啲送人去死既拗

on9 去嚟做乜 我地遊行既目的係五大訴求，佢地過左三四日都會自己散，特登約戰把撚

提防散水 提防分化

係呀
而家做三毛真係容易

真心似鬼（你）

完全無post ! （得一個垃圾post )

佢地會話唔夠人你應該散水

你真係好戇鳩，自己理虧就話人分化話人係鬼

根本前線會出就會出
亦識臨場執生去邊
哩啲人係到開post吹風都唔知咩居心
等啲和理非去送死

可能講得唔係唔係打777，係對準返政權，老黑只會不斷distract我地，可能今日大家都想去打佢地，但你必須諗下下一次點對老黑，無可能無止境對付老黑

你打咁多字做乜？
係要衝嘅會理你？

最後有咩事最多都係話「屌還屌唔好咁大力屌同路人」

終於似個人講的話！（好多鬼）

請善用起底功能 blocked

21元朗恐襲
政府警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

如果下個星期再吹風有福建幫？
如果遲啲吹到成個港島都有福建幫？
自動戒嚴？

係呀！ 你記得直播喎 睇你點打9啲黑社會/狗 俾我地學下野嘛

冷靜呀師兄

老牛都無把，點撼

各有各做 想去咪去 淆既咪走
去既咪睇下夠唔夠人再行事

打贏完又少左人，同埋唔係淨係打一方，班狗係打完就會出嚟黃雀在後，不如浪費下佢地時間仲好

大家堅定d
唔撚洗驚

人少有人少打
唔夠打就跑
夠打就打佢老母

班冷氣狗驚 我地理解
我地要做既野
係打埋佢地果份
不埋怨
不割席

狠狠地打

依加轉場我地基本上係0成本！
班福建佬留多一日，就多一日食住成本，0成本同佢地打消耗戰！
根本係不戰而屈人之兵
點解唔做?!

申利去

爆動嗰日，你係邊？

咁你如果唔係五毛咪分享下自己對於打贏左之後有咩用既睇法，就唔好淨係一句鬼就完comment

白痴仔先會覺得唔開post 就係鬼
提下你起底係起唔到comment 架
學下點用連登先啦，屌你老母

去呀

理虧
你望下邊邊理據多啲啦
哩段大部人一係就話唔好主動打
一係就話唔好今日打

你班友就推人出去叫人主動打福建佬

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

今日福建佬分明會無差別打市民
唔好用所謂的計謀拉人走
咁樣只會害到普通市民

全香港得一個group?

都係果句 重點係對準呢個政權 唔係黑社會
但今日既然佢地吹哂大雞 我會建議大家帶定一啲比gear更能夠保護到自己嘅野

是但post張圖就話自己有去
同埋咩係爆動啊，普通話未改好?

我唔知樓主係勇武定鬼，費時話錯你
但樓主心口得個勇字就一定
「雖千萬人吾往矣」，支持樓主單挑北角，小弟絕不割席

文你老母
721，上次北角，尋日荃灣夠多資料俾你做文宣啦
你以為靠文宣可以打贏政府？咪撚弱智啦

夢游既人無人想打，打既無人想輸，除非個個前線都8舊腹基，你平時發完夢有冇一路做文宣一路sit up，無既你叫咩人打

得架喇 你咁講就得架喇
我放低d gear今日留屋企嘆冷氣
所有直播都唔撚睇
你地去唱今天我唱飽佢
聽日睇新聞 希望學到你班左膠野啦下

比個正皮樓主

自己人相都唔會影
何況貼埋出黎

同意

唔好on9 啦你
打完佢地就可以震懾所有黑社會？
咁黑社會一早收左皮啦
佢地睇錢架咋

我邊一句講叫你主動打福建佬呀
搵出黎丫，屌你老母，講

sor, 依幾日對住依度好多風向撚，中計撚，班泛民打手，好撚灰，我唔知點可以討論，所以唯有尻曲發泄下。

好多手足點都會去，人越少，就越危險，唔明點解有人可以叫人唔去。嗰度，係香港，香港，係我哋屋企，嗰一班手足，雖然素未某面，但係係手足嚟。

樓主今日自己要小心，時時警剔，特別係要走時，小心旁邊有人會拉住你，上次深水埗出過依招。

樓主高地撚分化撚唔該收皮

會唔會有人行
(主辦人唔會帶 我知)

無人行就轉場

元朗嗰班721之後有冇出嚟？

收皮啦 扮大台呀？

我加埋10幾人我唔係勇武？
真正既勇武唔會好似你咁玩分化

喂屌你老母你講就講啦
唔係就當你係分化撚

你陣間係現場影張有埋你ac 相上黎

可應樓主你真係唔係鬼
雖然唔割 但係都唔支持
太伏

句句都人生攻擊
話你唔係鬼都無人信

希望多啲人去北角，咪理班怕事中計黨

屌你呀
樓主依家話主動出去打過呀
睇下#9啦

On9
你依家撐撚緊佢呀

記住要打正旗號出師有名

早去無用，要今晚1點後。

宵禁咪岩囉 全港黑社會搞到個個都驚 你覺得到時政府仲會話係示威者搞?不嬲呢到都係攬炒派嫁啦 你理得佢宵唔宵禁姐

依加未有得睇正負皮

咩料呀屌
我地敵人係黑社會咩?
勿忘初衷呀CHING

一個都不能少 唔想再見到有人受傷
一齊去深水埗啦

等北角 市民屌返福建幫係最好

我地一去到就會比人放大 令芧頭指向我地

同帝吧/狗仔原理一樣 要令佢地去到邊都寸草不生
唔好比藉口佢地

岩喇岩喇 打撚到福建幫流花流水
下星期打仙頭佬 下下星期打潮州佬
打到香港人成為武林第一

會唔會有人行

唔撚去北角同佢地硬撼就左膠 ching頭腦都幾清晰

勇武組

啊sir想拉人？

根本就無一個所謂勇武組

只要有心 人人都可以係勇武

本身就兩個地方憑咩叫人去晒ssp？

要生大家一齊生 要死大家一齊死

大家已經兄弟，永不分化

元朗728都係咁去啦 證明人多佢地就唔撚敢出黎
最好笑係「等佢地洗哂d錢論」 維穩費多的是 會差個幾廿萬?

我放完你係咪表演自含
咪撚走數

咪柒係 屌佢老母冇啦啦安排乜鳩

驚？我去

去

佢打尻支持五大訴求既示威者 同埋平民
自己友被打 仲未還呀！
唔好咁撚潔癖啦

呢個時勢 政府又唔撚理你
總之就keep住出來
繼續亂就岩

...

去帶手套

咩叫唔夠打就跑
真係咁容易?
如果有手足走唔到被福建佬捉到打到仆街
邊個負責?
佢地死番曬上大陸
搵唔搵人追究到責任?

上次721有位入政府係因為黑社會無差別打人
今次如果雙方真係開拖
只會變成打鬥
到時黑警一出就雙方都捉曬人
暗暗放曬大陸佬
手足就俾人落charge
我實在睇唔到有必要入北角既位

今天我左貓你好

自己諗下啲狗咁早入去做咩啦
唔通捉班福建佬咩屌擺明裝鳩你地

冇錢咪唔出囉
而家福建佬收到錢咪出囉
仲有元朗係我地俾人打到仆街，唔係我地打到佢唔敢出啊

同遊行一樣
佢地第一次吹雞緊係最有士氣
但第二次動員力係咪仲可以keep到
同埋係咪可以仲咁有精力就係一個疑問

我撐佢唔可以加自己意見?
我意見係你夠人多,班福建佬就自然笠水,根本就唔需要主動打
就算班福建佬真係咁戇鳩諗住出黎以一敵百撩屌,咪打撚柒佢
你自己睇番我上面係唔係咁樣講,先死出黎柒啦屌你老母!
我幾時有講主動打?
一句分化屌過黎就想標籤我?

本身兩邊一齊攪就on9 邊有計
一定有人只去一邊 宜家似SSP分左大半
時間 地點關係都係SSP 好D

不回（鬼）

爆動那天你係邊呀？

之後嗰個星期咪淨係伸出個龜頭

弱智仔 得北角可以示威??
去機場唔撚好

比人打好開心?? 收皮啦冷氣軍師

屌 用下腦得唔得啦...

笑撚死人
“已經安排好曬”

上帝早已預備？

你幾多人呀 有幾勇呀 睇過？
有幾勇呀屌你老母
北角都唔敢去

俾班風向撚屌左幾日，係咁叫人唔好去？我淨係問一句：係咪要將原本要去個班手足嘅安全置於不顧？

上次8.5北角義士咪打贏左一次
咁而家呢

得一招 激將法
唔去未唔去
叫佢地黎維園呀

你上面嗰件絕對係五毛
今日全日好落力叫人唔好去
又屈人五毛

爆動嗰日你係邊呀？ 鬼！

推! 北角見!

push

呢啲去過自己知算啦
貼多一張又多幾個義士俾人點相

另外最好Backup之後由電話刪除

敵進我退，唔明有咩問題

請勿送頭

睇哂都唔明點解要去
剩係覺得樓主只係想發洩搵人打架
佢地打市民咪由佢地 打完第日出哂新聞就自然會好似721咁搞到咁大
自製宵禁咪宵飽佢囉
佢地黑社會搞到d市民驚關我地咩事
唔好同我講要明既一早明
呢個世界唔係得連登仔同深藍絲 仲有港豬
佢自製到宵禁 經濟咪自然差落去 政府都唔會比呢班人再落黎
我比你今日打完 想聽日新聞會點講先
上次都有巴打講 係咪今星打嬴福建 下星打嬴上海先
你依家出黎打黑社會定對政權呀
你避佢又唔係你輸 佢出其他區主動打我地咪還手囉

比個清楚d

爆動嗰日你在享受冷氣

咁撚鍾意表示達自己意見就死出去開新post
而唔係騎劫人嗰post
係到混淆視聽
咩居心呀

人數咁撚少人哋點會覺得係自己落敗？

發夢相咪撚post啦戇鳩

同埋你唔好成日以為冇出post就係鬼
你起底起唔到人地留comment既post架
唔係個個好似你咁鍾意出埋d垃圾post黎證明自己唔係鬼

唔係唔去得
一定要多人

你老母你好撚有腦？
去晒北角個啲就因為你個仆街搞到少人
北角個啲係咪要自生自滅？

唔好咁局限自己思維啦
唔係得你一個勇武 唔係得一個所謂既勇武組
可能樓主比你更加勇武 只係諗法唔同姐

姐係點呀？一句話人地唔係勇武 完全不實指控
就代表自己勇武呀？完全唔明呢個post點解會關佢係咪勇武事

同埋 安排左乜撚？
係咪自己圍爐喳你

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

似人話

叫人唔去（先係想手足死）

自己唔去（咪能去囉，唔洗大大聲講）

下
兩邊一齊搞就on9？你唔撚屌七區集會既？

不分化，不割
不過而家成個北角都冇福建佬聚集但就每個街口有狗佈防，唔好嚟送頭

痴線之前都好地地,討論都唔會個個話人鬼鬼鬼
而家講嘢一唔合佢地心意就話你係鬼
係呀,邊個衝邊個鬼呀

屌你老母死番去2014打飛機啦

依家問你打嬴完想點咁
仲有 假如係打走佢地 我地手足傷幾個 咁又叫唔叫嬴呀

要記住，真正既敵人係政府同黑警

我認同呢個世界無安全革命
但我更加認為魯莽革命會輸
唔單止受傷、係會輸
一個唔覺意，比班犬做大龍鳳，扮英雄救巿民，就真係集中營見
唔係唔去得，但去的話，有可能要做民兵保護埋巿民
我都信前線做得到，但要睇下共識

你覆到尋日荃灣有行動的時候
你去咗邊未呀？
小朋友唔夠人講就屈人五毛呀？

on9咁先正
自動幫我地罷工

打死福建狗 !!

上得咁耐一個主題都冇開過絕對係唔尋常

不推

我可以同你保證就算呢度嘅人全部都去北角
都一定會有自己人受傷

唯一方法係人多等佢哋唔敢主動出擊 大家安全

睇左，無樣的！

想屈我叫人主動打福建佬失敗之後就叫人出去開post

咁你反對樓主你唔撚自己出去開post反對?
呢度叫討論區呀,如果我要100%支持樓主先可以講野,使撚討論呀?
弱智仔

我寧願殺幾個元朗黑社會都唔想打福建人。

之前追蹤D 3毛全部都叫我地去北角
今日北角一定要空城計,
等佢比錢請人黎無目標打，
邊個吹雞去北角
一係鬼一係on9

你講得出尋日荃灣有乜嘢行動未？
求其一張海報都得 冇就收皮

到左

根本成條街一個白衫都無

尊重前線！！夠人先去！！

齊上齊落！！

意見唔係正就係反
唔似你係到混淆視聽
加劇分化

D狗係哂北角，去你老母

十仆樓主

走送頭啊on9

人唔多 一個球場都未夠 甘落去咩都唔洗做

on99我地要嘅係五大訴求，幾時變咗周圍同人打交
個個星期都有大陸佬撩交打，我地咪好唔得閒

你影相啦 戇鳩仔

支持去果d答我啦
你地除左洩憤仲想表達d咩呀
林鄭講到明係我地搞差經濟
由班黑社會係到自製宵禁 搞到d鋪頭收哂係咪更好呀

我比你打走佢地 自己手足傷左係咪又叫嬴呀
清醒d好無唔好得番打打殺殺好無
我地唔同班狗係有腦嫁

立場新聞live 北角大量狗+防爆

夠人都唔好去
依家係班馬去打架？？

你知唔知乜撚嘢叫討論
如果唔係正就係反
咁所有post淨係俾人正負皮就得啦
使撚留comment,你弱智?

一係就唔好去
一係就諗辦法令最多既人去

推前線去送死啊？唔係話打唔贏，但打得一定有損傷。
前線手足得幾千個，多一個受傷啫係少一個同黑警抵抗。

勇武係自我保護自衛，唔係直入北角同人打。咁同黑社會有乜分別啊on9

對你黎講係唔係只要講野唔合你心意就係分化?

一個白衫都無呀屌

冷氣撚

想打交都無得打

如果打仗來講你呢啲叫有勇無謀
你明知佢哋班人三日後會走
點解仲要浪費兵力係北角
嗰度根本冇任何需要留低

但因係不割不分既原則

我只會提醒真係去既人一定要團結 齊上齊落 小人一定要退

咁唔係輸，係戰術

直接北角

乜撚嘢事？
而家係去同福建佬挑機定去爭取五大訴求？

古惑仔睇上腦？

集會完咪去囉！ 使撚咁早去咩！！！晚上先係戲肉！！！

一定要收班大6喱皮！
我睇你福建有幾撚勁！

不嬲咁玩
成班鬼 叫人去硬碰硬
推

其實點解一定要打 點解有呢道氣唔係打狗

犯我巴絲 縱遠必誅

拿拿聲 跟蹤你先
你一出post就屌鳩你

隔離po影到佢地著黑衫喎

去北角又係唔代表搵人打架喎
你比五毛影響到啦

屌你老母，直接北角！

有行動又點 無又點
全香港又唔係得你一句group
你代表到d咩

547 v 1082

真係打狗嗰時咪又係話點解唔對準政權

樓主弱智
明知有刀手仲出
刀手喺北角緊係唔出北角啦
遲下刀手去邊大家都唔好去嗰度
刀手18區去晒就18區一齊唔好出門口
咁先係正確態度
光復香港口號嚟㗎
邊有人真係會做
樓主唔好再叫人去死喇
對住啲四五十歲跑多兩步都會暴斃嘅刀手
上次用幾倍人打返轉頭只係好彩
你諗下最打得嘅年紀點會夠四五十歲嘅大叔打
麻煩樓主唔好再推人走送死
革命只係叫下口號
唔係出手㗎

咪傻啦 甘鬼多狗就知唔會有白衫 去到你都冇仇報

去個度唔係打架
咁其他去其他地方都得
一定要北角？？

暫時情報係紅色或者黑色衫

相都冇
on9

你同樓主落左去未

所以你要去，冇人阻你
但人地唔撐你去
你唔需要屌鳩人

條友好撚怪
P牌仲要post相
寫咩咩爆動
不停話人鬼

講真 有去現場其實唔代表d乜嘢 張相係咪佢自己影都唔知

唔洗你撐 但唔好係咁叫人唔好去 帶風向

有冇撚腦 咁容易震懾呢個世界唔會有黑社會啦

冇人咁去來做乜???? 去來打飛機???
咁撚早有撚鬼理你咩???

今晚戲肉！！！ 晚上一定有料到！

無話唔比去北角
但你睇翻個樓主寫乜先

原本個遊行係去北角 俾警察反對
咁不嬲都係夠人就照行㗎啦 一係落銅鑼灣

出黎啦，福建撚！

鍾意去既3毛 隨便去
各位義士轉場啦

dllm相都冇張
好明顯你係帶風向

你真係愛共產黨

仲係無人答到我
由佢地空城搞到d鋪唔開得個個驚左黑社會
有咩壞處
點解一定要打

記者比人圍喇！重等咩？

你自己去

無人阻止

我就唔去
等中共比下食宿費再講

屌你啦
推人去死
相都無張

唔容易架
全世界冇乜地方做到香港個個星期幾萬個市民自己組織行動 唔收錢唔求利益

孫子兵法 圍魏救趙！

等樓主直播，我落深水埗

各手足
可以求求各位去深水埗嗎
我鄉下系海陸豐
不少人來左

我唔想見到你地又受傷
幇幇手，我好心痛

依家日光日白
隔離維園又有不反對
肯定到夜晚先出動

依家係話全部人一齊遊行經過北角
冇人話主動打佢哋呀

無錯
班商戶 日日無得開鋪
佢地就知黑社會幾仆街 同埋黑警無撚用

明顯就係咁 一堆人衝埋黎打鬥
跟住有狗護送佢地走

夠哂曲

對準政權

唔出=/=認輸

叫人唔好去迎擊果啲係想幫福建佬立威
凝造黑衣人怕咗福建佬/黑社會/藍絲帶嘅形象
以後係無論咩組織咩色衫都夠膽打我地

最大鑊嘅係以後無論有咩遊行集會
只要早幾日吹風話有咩咩組織準備好出嚟打人就要取消活動

呢啲人根本係鬼

巴打你轉得咁快
好難捉摸
去邊都冇所謂
但主動開片就唔贊成

鬼

其實人地係上面扔玻璃樽落黎都夠傷 呢個唔係打唔打主唔主動
佢扔完你上唔到樓報仇嫁

話爆動就真係鬼拉

D警犬得番啲有鄉音嘅內地人支持

我講左 我會聽你地班軍師講 留係屋企涼冷氣 thx 好舒服

好阿
睇你表演

啲鬼係咁ga la

on9 人地挑機 我地就要去？

我地係focus 5大訴求呀 唔係反黑呀

冇必要送頭

我地唔係 be water 玩遊擊咩？ 點解要約定時間地點，去佢哋埋伏嘅地方俾佢哋突擊，俾人玩游擊？

（元朗唔同，係我地攻佢哋條村，今次佢哋由福建黎）

咀炮真係唔夠班冷氣狗
sorry向位手足的盡左力

留力陣間打好過

蝕死你

從來冇叫人主動打人 要做嘅唔會而家全世界睇住做
原意係做到好似元朗728咁樣 守住大馬路完成遊行

受到襲擊用武力反抗

等班狗同三毛去都夠哂人，淨係呢個post都唔少！

我唔係分化但問心仲想去既係為件事定為想打架啦
仲話人地區區都吹雞係咪區區都唔洗去果d
我可以肯定答你 係 到時個個番去訓教等睇黑社會光明正大治港 自製宵禁
林鄭所講既經濟論就衰左係佢手上
唔好為左d道氣係要推人去死
人多可以防人沖出黎打你 又防唔防到天台扔野落黎呀

樓主係鬼 完

有勇無謀

佢地可以個個星期嚟嗎？
如果係都好，即刻文宣，示威振興港島酒店業

人地挑機你就要去 忘記初衷？ 今次活動為左咩 為左挑機報仇？

唔好推前線去死

聽我哋呢啲老鬼一句 唔好送頭！

今次擺明重兵 班大陸人嚟要成本架 個個收錢做嘢 唔會持久同無彈性

最重要 最重要 最重要

班大陸人自大 本來以為真係可以教訓我哋 點知一場空 實谷住谷住 最好佢哋搵幾個街坊開波 一失民心我哋再去北角都未遲

仲有 咁多狗喺北角你估真係防我哋咩？次次幾粒tg 就散一班啦 同尋晚荃灣一樣 啲狗係防班黑社會同大陸人 因為班狗知道嚟多鑊元朗無差別 呢隊狗隊同垃圾政府一定死硬

好撚多三毛！支持去北角

笑撚死
兩隻狗係到圍爐

去唔去都好注意安全

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

去北角吖屌 人多就唔撚洗驚架喇

樓主親自帶隊，
post張即時相嚟，振奮士氣先

係你字裡行間 我只係見到為啖氣 為左面子
完全講唔出對成個運動有咩好處

發覺樣野 全部叫人去既都係p牌
覺得自己有道理咪駁我上面d point囉
全部都唔答唔理我 就係咁叫人去

我冇叫你唔好出 唔好出北角昨喎 不過你想留屋企又叫人去北角都幾好呀 等勇武派無拿拿落去挑黑社會大陸佬 人地過幾日又番上去 突登落黎俾你地打都幾好

前線睇情況自己決定。

唔講以為呢班係狗 得沖動無哂腦咁 講道理事實又駁唔到我 得一句叫人唔去既就係鬼

推
#721

拿樓主咁叻就做帶頭個個
記得要send張相嚟

呢條友 鬼到仆街
唔駛咁認真對佢
你估佢真係會出黎行咩

黑社會 係比警察低級嘅敵人
冇接受過警隊訓練 冇過高嘅刑事責任

今次話北角 我地就避開北角
下次維穩費加碼 咁咪18區都唔使出

不滿政府施政 更不能接受黑社會接手社區

上次元朗無差別襲撃平民
係咪由你去確保同類型事件唔會再發生？

我有留意 明顯係想帶勇武送頭 見樓主話落左 圖都冇張

話我係鬼隨便
又話唔割席 依家割到出血
依專我拎埋條命黎打你地又話我抵死

講多次 你唔去唔緊要
唔好帶風向叫人唔去
會死人

唔出bye

1416

北角 炮台山 全狗宴

多狗到仆街

佢地威晒架啦

打又話自己保護香港

出事就怪冷氣軍師唔出黎

蝕死

樓主請你解釋去打柒班大陸佬點樣幫助5大訴求?
你解釋到先好叫人去。

痴撚線 而家係去抗爭定係去打交 咪撚戇鳩ok?

唔係驚咗佢，係覺得係D狗嘅局。

打贏咗，未來就唔會再黎嗎？中共俾錢請另外一班有幾難？

點解要入去俾黑雞執雞送頭
人地黑警部署好晒
同埋保護一般市民係警察責任
佢哋放任班福建佬打街坊
又可以煲多次恐襲
識玩一定係食住花生等街坊拍低恐襲罪證

36計中有~李代桃僵
當戰局發展必然會有損失時，要捨得局部的損失，以換取全局的勝利，即所謂「棄車保帥」。
以及聲東擊西都講明

我地一起去深水埗
人地來最多1-2日
今晚聼朝就走
我地幾時都可以去北角

跨區公民記者民生頻道 正式上線啦

唔撚去，同班傻撚大陸佬打有咩意義

等佢十八區都出黑社會，即刻民意100%反政府。

我送你老母頭
打班呀叔都話送頭
洗唔洗去小學打班小學生先出呀

"今次話北角 我地就避開北角
下次維穩費加碼 咁咪18區都唔使出"

係!到時我地番屋企睇黑社會治港 全港自製宵禁

"上次元朗無差別襲撃平民
係咪由你去確保同類型事件唔會再發生"

佢地打平民 只會做另一個721 到時唔洗我地出手 社會/平民自有行動

你係咁叫人去先會死人

圖呢

你去唔緊要
唔好帶風向叫人去
會死人

圖呢？

見到

狗>>>市民

白衫數目 0
黑衫少量

你都係想打姐下話?保護香港?
就好似黑警打學生都係話自己係維護法治一樣

嘩 好感動阿
打低黑社會之後
唔知有咩用呢？？
打完福建幫 再打湖南幫
大佬就係北京幫
加油阿

圖呢樓主
你又話到左北角
係咪想引人去呀

咁多狗 仲叫人去
仲有相都無張

葉問上身？

樓主係咪淆底冷氣軍師
唔敢覆我
到而家圖都冇張

唔知以為北角果班係美軍裝甲師
係咁話送頭送死

係我第一個番屋企開冷氣

得啦屌 唔好去
開冷氣睇直播
最爽最舒服
不被捕

我係冷氣狗

如果邊個手足去
去一個我攔一個
你打爆我架頭
我都唔俾你去

推 !!!!
------------------
|狗隻記招，重點問責|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面徹回送中
2. 徹回暴動定性
3. 特赦義士
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

係送頭俾黑警，唔係送頭俾呀叔。

樓主叫唔叫人去，都一定有人會去

你覺得多人去定係少人去會死多啲人？？

除非閣下有辦法令到完全冇人去北角
否則你叫人唔好去，減少去既人數，就會累死去左既人

真係有咁難明咩？

又話係北角
開大啲冷氣
唔好凍親阿 契弟

保護市民唔比黑社會搞 係政府責任 政府唔保護 我地應該去做一啲改變政府既野 唔係企出黎打贏黑社會 保護市民
同埋你地話中共大把錢 避得一時 避唔得一世 但你打贏 佢又咪再叫人黎

大家唔洗理樓主
佢一cm一次就問佢拎圖
一日未有圖都唔好比佢昆

圖呢？

黑警公然挑機你就去俾人拉？尋晚咁打游擊撚狗先叫be water

你今次打完，下次就會有潮州幫，海豐幫，廣州幫，四川幫，上海幫
咁我地又有幾多人可以折損？

佢同黑警啲記招一樣

唔敢應

講左廿鳩幾頁，圖都冇張就收皮啦
要打自己打

去你老母

收皮啦死三毛
咁撚魯莽

最好有埋經驗條打幾隻可以升lv啦

如果打殘呢班仆街可以解決到問題，
我相信佢地化灰都唔掂，但問題唔係呀！！！

打殘佢地冇咩著數，對5大訴求有咩幫助？？

你可以去 但要将D狗引开先 因为北角就系埋伏 你一同班福建佬开片 狗就出来拉人 上次主要係有落单同人多 如果人少好容易中伏

圖乜撚野姐
返左屋企開冷氣啦
舒舒服服

剛才有記者在掛國旗位置拍野都俾一班福建佬圍，D狗一直旁邊食花生，到D差唔多開拖先過黎拉開福建佬解圍，呢度情況同元朗唔同，要冷靜。。。。

睇樓主頭幾句
鬼味濃撚到

你係咪唔識用不推文？
你幫緊人上熱門

防暴狗set晒陣線，擺明係陷阱

邊個巴打去？話我知，我俾你打

五毛 fact checked

我愈來愈buy民建聯

樓主係邊

又話唔好去
去又抵死 唔去又契弟

好撚難捉摸

樓主好低質，以為用激將法就成功? 大家請保持頭腦清晰，搞班福建幫對政權同黑警係一L d幫助都無 #屌你樓主垃圾風向撚

樓主想推人去死
遲一個禮拜去有咩問題
請善用不推文回覆

喂大哥 依家個個講道理
你又唔答 分化個個似係你wor
圖又無張 又唔反駁人 剩係叫人去

五毛fact checked

我愈來愈buy民建聯

哦 咁收皮啦

明知對家重兵仲走去送頭
一係on9 一係鬼
一早講咗原則係不被捕不受傷

其實唔去
撚9佢地有咩問題
一定要硬碰硬？

仲有呀上面係咁叫人去個d
影返幅相show埋user name你係北角先出聲啦
係咁叫人去

1434 經過炮地鐵站 好多狗守住 手足唔好係炮出閘

風向撚

去北角？ 等佢哋擋吓黑社會先囉！！我唔覺得要拎義士嚟冒險換呢班人囉

所以?

呢一刻 政府民望有啲乜嘢參考價值？

錯曬重點
重點唔撚係打7班黑
而家唔撚只係自己比人打7 比人拉
得番衝突 傷 對於五大訴求零推進

靜啦屌你老母 冷氣軍師

樓主五毛
已FC
不推文回覆
此POST已完

你覆呢啲廢話就唔好覆啦
你唔係前線咩

又話拉人去？？？
你係冷氣房拉條春咩

Block

呢d廢伯同佢開拖驚誤殺

去乜撚野姐
開冷氣睇直播算啦
屌

又舒服又唔洗比自己友屌

我講左就算我一個人去都會去

一定要去
拆開佢地個面具

中共港共民賤聯黑警黑合作

香港人小心
萬事小心

對住解放軍 我哋可以全部返屋企瞓覺
對住黑社會 我哋都要去到呢一步咩
咁呢個社會仲有自由咩

送中條例 應該喺通過之前 定之後企出嚟發聲??
今次已經係社會同市民嘅一個行動
咩叫唔洗你出手啊？

不知所謂

五毛要我地去 即係

兄弟爬山
各自努力
出唔出自行決定
香港加油

block 樓主上一頁

咁你去啦
記得帶d飾物
驚認唔返你

五毛領風向代表D乜

無謂爭一日長短
北角之後日日去都得架嘛

人哋兩邊擺明車馬set陣黎裝你 無理由仲去送頭

我知我叫你哋唔好去一定俾人屌係鬼
你哋去唔去都好
要勢色唔對就好走
當我求下你哋
一個都不能少，要齊齊整整返嚟

唔係嫁
人地話我地送頭

之前追蹤D 3毛全部都叫我地去北角
今日北角一定要空城計,
等佢比錢請人黎無目標打，
邊個吹雞去北角
一係鬼一係on9
我地最終目標唔係要打交，
係要 何君堯 林鄭同埋佢班走狗得到應有報應，
呢班仆街先係我地目標

當然你哋最好就唔好去
因為洩底嘅唔係我哋
我哋冇輸船飛同酒店錢俾人

有講錯咩
叫到唔好去 你又有自己一套
元朗個例子都知拉手足放黑社會
勸唔掂就怪人意見唔同你？

北角咁多狗
超容易包圍我地
去送頭？
極懷疑你係警🐶

人話

白衫打黑衫，再群毆
警狗食狗糧食飽笑飽，就去拉人
拉黑衫同白衫一定黑衫多
白衫拉去警署一陣放走

警狗要挽回北角市民信心，咪出下嚟巡下
轉咗二哥，玩民心

無人叫你出手
依家去係震懾

打完黑社會就有自由?
不知所謂
咪又係為啖氣
知唔知點解解放軍出黎我地可以番去訓教
係一國兩制破壞後
更重要係外資對香港再無信心呀
呢個先係點解叫攬炒呀
咁黑社會治港有咩分別呀
一樣外資無信心呀一樣都係攬炒嫁咋

你明唔明呀 呢個世界唔係得連登仔同深藍
係有港豬睇住我地做野嫁

打完就有你講既民主我唔介意日日落去打
但依家你諗清楚你係為道氣定為件事啦
5大訴求係咪打完就有呀

上一次元朗打既係本地人，元朗人日日被威脅，所以一定要去！

今次係福建幫，留唔到好耐。而且D狗佈晒陣，點解要自投羅網送人頭？！

今次唔去，下次再去！

爆動？

第一：沒有暴徒，只有暴政，我地冇人會話暴動

第二：你用支那輸入法更加顯得你係鬼

屌你老母咁多5毛負評

雖然唔割蓆但唔係推手足去死！
咁多狗兩邊拉
福建佬就放 手足就落charge
咁咪嗌左政府
諗下啦

想安全既就唔會去北角啦，照你咁講，宜家想係香港而又安全既，不如日日留係屋企。啲狗周街放TG，邊度會安全，路過經過都仆街。不過屋企其實都唔夠安全，因為會有tg吹入屋，匿埋自己係廁所最安全

點解要打，今日佢話你出嚟示威打9你，聽日你出街佢打劫你都仲得。你覺得自己夠打無問題，咁有無諗過屋企老人家小朋友。大家理念唔同你唔去唔會叫你出，但為乜叫埋其他人唔出，咁同班傻9廢老有咩分別。

放心我主力保護人！ （除非有人打手足！！ ）

喂左開波而開波? 721

乜野叫做be water?

成班人攞正牌落嚟 搞完人就拍吓屎忽走 你估狗會拉佢？班狗宜家重兵係怕班黑社會亂嚟失民心咋

都唔知仲去嚟做乜？北角得條直路 街坊又唔撐 又有黑社會 再有重狗

升左lv 但個頭係狗屋，咁樣有咩用？

樓主三毛

點震懾？
你覺得我地黑衫可以入去而唔俾人拉？

去呀
打死為止

真心 覺得勇武菁英係夠砌嘅
不過唔可以太硬碰 要少少迂迴戰術咁解

去維園啦

唔係唔去！係第日去！

不推文回覆

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

乜都下次

有警察 下次
有黑社會 下次
有褔建佬 下次

我地仲有幾多個下次

你去 害自己就算
仲害撚埋去救你既人

今日唔去
第二日去唔撚得？

中共燒維穩費燒得幾多區？

班福建佬出其他區就直接打

根本呢場抗爭係長期戰
你咁撚樣扮熱血講到一定要去
真係好懷疑你係故意推前線送死既鬼

俾你打贏班大陸佬對五大訴求有咩幫助
對準政權啦

味撚去呀 ssp啦屌 唔好去送頭

原來黑社會會話係出黎斬鳩你就要縮

咁以後都唔洗出了

I quit

起底 blocked 不推文 上一頁

下次下次
下次大概可以

如果打輸呢？

人地叫你挑機就要去？
我地目標係真普選，港人治港呀。

無腦風向post真係見一鑊屌一鑊

收皮啦P牌

又係你呢條撚樣

走啦三毛

成條街由砲台山到北角都係警察

18區都有呀
以後大家都唔好出門口

quit啦屌你老母
你quit就少你一個
你唔撚quit就害唔知幾多位手足
係quit先好
咪撚得個講字

風向撚
blocked

唔好出囉
你都唔似係我地個邊既人啦
叫你比圖就話返左屋企
笑撚死人咩

你都係收皮啦 大家就算反對㗎你都話唔會割

你自己就講多兩講就i quit

相都冇張到你老母臭閪咩
你隻死賤狗祝你全家生癌死呀冚家鏟

你都on撚9

用倉頡喎！

你要去送頭咁冇法啦！
一路好走

721
不推文

bao dong支那仔

我屌爆你依條粉皮 竟然出POST 你條0.5加入警隊民建聯都未撚夠班啊。什麼都不是既廢物

去！我地前線未驚過

成堆防暴拍住白衫
比你打得贏白衫，打唔打得贏防暴？

一大堆P 牌
好撚野

根本唔應該比你地註冊account

害死落單手足一定入硬你地數

負評 不推文回覆